同大家講個笑話 香港有人權自由

笑死啊叔

變左中國好耐